美國都有朱克伯曱

拉
傾正經野

同埋做咩屌人曱由
你係支那嚟？

甴近平

拉

警犬ac

收嗲啦林狗 你做藍店做撚到傻左啊

拉

呢條fb狗奶共跪低左十世啦
之前幾多黃page死喺佢手上

拉

曱甴近平係中国国家主席專稱黎
唔好消落其他朱西度